先達對面g2000

先達對面間g2000店長亂打人打到人瘀傷，痴線嫁，店長名叫呀dee一齊幫手傳出去

連相都冇任你講都得啦

G2000開到凌晨三點幾

冇圖你話店長強姦你老母都得啦

重作啦屌